統戰組織偷用市民資料去預約科興

之後班人甩底咪搞鳩笑

甩底支針就無得翻用？當用咗

Source?

預約左請唔到假 點算

好似話枝針會dilute做4枝 所以有人唔去就要掉

老人院比人集體預約左 （好事來）

提早20倍時間發現心血管疾病